原價賣24Feb 黎明演唱會飛 (2張)

24Feb 8:30pm
A1企位x2 @$1680 per one

有意麻煩add telegram ddccc88 詳談, Thanks

誠放可議 推